帶毛公仔入境澳洲會唔會比人割開CHECK

遲d過去讀書 有隻公仔陪左我咁多年訓教想帶埋過去但驚比海關搞到支離破碎

你條命就俾人割

辣殺

3D X光乜都睇到啦
運毒撚

on9

點解你要運毒？

X光機要嚟做咩
除非你玩野放包麵粉落去姐

睇嚟你過到去真係要讀多d書

你運毒嘅話唔好話你隻公仔
連你個人都會俾人劏開啊

試過𠝹開杯麵